點解香港個冬天咁撚廢

今日熱撚到呢

做一陣野就出晒水